奧斯爾都反對警暴！

不過係尼日利亞警暴
希望可以we connect 令Ozil都關注吓香港

Push

Pushhhh

Pish

Tui